成藏豬排的老闆2月16日在推特丟出震撼彈：因為種種原因，成藏豬排將在3月21日閉店。

成藏豬排的老闆2月16日在推特丟出震撼彈：因為種種原因，成藏豬排將在3月21日閉店。

食唔番

東京又少咗間好炸豬扒店

屌 bookmark咗未食過就執

月頭去無食到 結果就話執

GR: it's fucking PICK ! RAW!

食過一次
正到仆街

4月開始會叫做なりくら繼續做

病豬

嚇死

變咗四眼仔徒弟應該唔同啦

即係改名??

由呢間鋪的staff用なりくら名義幾續做
即係老闆會轉左
名由漢字變假名

仲打算5月去食

食過最正既炸豬扒 個炸粉整得勁好 肉又好食

唔油好爽口